想學日文

近排覺得悶悶地 想搵下野學
本身鍾意睇日劇又鍾意日本同日本文化所以想學下日文
有冇啲咩學校唔錯？

慢慢學就日經

有fd讀良師 都話ok

第一日語幾好

我覺得灣仔啲老師好過太子

月經